強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

共產黨今日嘅政變其實就係發脾氣
以為全世界被武漢肺炎折磨緊無力反抗
又諗著可以呃到全世界自己已抗疫成功
不停周圍搞戰狼外交
唔係撩事鬥非咁簡單
係比個下馬威人捉著人哋隻手教人做野
點知人哋即刻還拖搞到自己一身傷
英美澳加紐日德意法台越非 全部都觸礁
(唉真係最叻係你)
計落喺中國有最多工業嘅國家已經9成(英美加日德)決定走
即係雜種呢三個月每一步全部都回力標sa
依家係惱羞成怒喺人哋地頭搞唔到事就喺自己嘅殖民地出手
好似日本仔要搞釣魚台開發咁擺明就係同你講:"我係要搞, 夠薑你來打我笨柒?!"
(或者南海係好d嘅比喻不過南海主權爭議太分散, 亦唔似日本當年係為啖氣多過為戰略部署)
呢個就係共產黨爛仔邏輯: 諗著比個下馬威你, 等你驚咗我
但係好易破解: 即刻show quali 比返個下馬威轉頭
要佢痛、要佢恐嚇、要佢見到你都要掉頭走
具體做法係:
強烈建議美國立即用行政命令暫停香港關系法

推

我地仲有立法會選舉！

有冇人可以搞聯署?

打定輸數

唔關事
要strike back
先可以令到收皮
唔係坐喺到當睇唔到
否則全世界會覺得你(美國)怕咗佢(共產黨)

咁多個月黎已經簽到爛晒

要比子彈人哋先可以做野
人哋係民主大國
貿然出手會有好多後果
但係我哋唔係話難就唔做

依個我會簽
平時好多9唔搭8亂鳩開聯署

ching你明我講乜就好

攞35+我覺得贏梗
問題係35+之後

咁樂觀

推啊

其實啱啱區選嗰陣
有人同我講覺得可以爭分組過半&全體2/3